電腦個時間

點解手提電腦個時間成日行快或者行慢
我知枱機好似有得換個粒電仔 咁手提電腦呢？

較好左都變？

佢之前跳快左幾個鐘
我較過一次之後冇野
過左個零月既佢又行快左一個鐘

你部電腦幾舊？

3年以上
我無論以前個部大機又係咁 用得耐佢時間就亂跳
之後就買個好似手錶電既野係底板換就好似冇事

手堤電腦都有cmos換

手提電腦都係有粒水銀電池係入面

有冇同步返天文台個網絡時間?

同步time window 不過係咁失敗
之後佢有第二個網站選擇同步 我簡左另一個 不過唔記我左佢全名係咩...

普遍黎講係咪用得太耐冇電所以個時間就會跳？
我之前唔知聽邊個非專業人士講話咩你充電係電腦會充落去個落手錶電到 唔知係咪真
又話電腦時間跳有可能中毒 講到好誇張咁

係咁打錯字

底板粒電係唔會充電，消耗品黎，當你開電腦時，粒電嘅電路會斷開，當你關電腦時，粒電嘅電路會啟動，換然之，你成日唔開電腦嘅話粒電會消耗得越快，何況你部機都有幾年歷史，所以粒電應該say左byebye

換左粒cmos佢喇